有無人TQQQ同SQQQ同時買?

TQQQ+SQQQ Day Trade
可唔可行？

你咁都諗到

試左幾日暫時都係work

2邊買哂有咩用

邊邊賺未放

有冇咩策略

唔可行
雖然係ETF,其實內裏應該有swap或其他衍生工具，其實會有類似時間損耗的問題

但其實簡單咁諗, 唔理損耗, 我賣出價>買入價咪賺?
求賜教

你唔係菲比斯咁多錢揸黎養老？止蝕啦

如果唔係單邊市
只trade 波幅
而你真係拎到啲波幅來低買高賣
係無問題

不過係單邊市
就唔work
一邊一路係贏緊
但同時另一邊一路都輸緊
拉長來講
你贏左果邊放左叫賺左
但輸緊果邊就會一直輸落去

所以只能應用係睇得準既波幅市

無限銀彈另計

因為本多終勝

單邊市先好 3倍桿杆贏會贏多啲輸會輸少啲

輸都係三倍速輸，點解會輸少啲

根據之前既圖畫線，當個位一插落條線度即買。

玩法係，升0.15或更多視乎情況即走，跌0.2即走。

大約應該可以彈出彈入12-15次左右無劇烈變動，應該穩賺

唔係架 你計下就知 輸會輸少咗

係單日既賺蝕百分比3 倍
三個情況
1. 撚狗市
如果原先隻野第一日升10%, 第二日跌10%,
咁個隻野就1.1*0.9=0.99 ,overall跌左1%. 3 倍就1.3*0.7=0.91,overall跌9%
2. 單邊升市
兩日都升10%, 原先隻野就1.1^2 =1.21, 升21%. 3 倍就1.3^2= 1.69,升69%
3. 單邊跌市
兩日跌10%, 原先隻野就0.9^2 =0.81, 跌左19%. 3 倍就0.7^2 =0.49,跌左51%
撚狗市玩3 倍係最蝕

你好似get錯左
而家講緊係同時買tqqq sqqq
單邊市兩樣既升跌幅係咪升>跌

天才

犀利

呢兩隻閪野升又升唔足三倍，跌就跌撚到十足
過大海賭大細都好過佢

每日臨收市就市價買入TQQQ同SQQQ，
然後下一日大升嘅話，就貼圖話自己尋日買左TQQQ，
大跌就貼圖話自己尋日買左SQQQ，
日日都估中，日日都贏
持之以恆，雖然未必賺到錢，但就可以賺到信徒

同大賭李嘉誠一樣

之後就可以做KOL 開班CAP水

實得架，輸錢之嘛